大家加油

呢排無論自己 定社會都發現左好多事
有d嘢想講下

當問題出現左
有啲人會選擇視而不見 有人move on
有人唔願放手 選擇盡力去解決問題

無人知唔願放手嘅我地做左咁多嘢之後
究竟有無幫助 有無能力去改變任何嘢

即使係唔知結果係點 唔知對方究竟有無重視過我地嘅付出嘅情況下

我地都要繼續試 繼續去努力
即使得到嘅回應/回報係幾咁細

因為我地唔應該係知道會成功先去付出
而係付出左先有機會成功

大家加油！

(毒撚開po 預左無人理)